［那個了唷］錦戶亮宣佈離開關八

錦戸亮が関ジャニ∞を脱退へ

垃圾johnny 收皮未

J家仲有HSJ 唔驚

仲hsj ,食屎zone 都食緊屎

希望有生之年見到J家爆破

官方都未正式宣布 就信啲傳媒

文春又幾何流

冇咗阿拉屎，屎map都收咗一半皮啦

中共死先定J家死先？

AKB死先

咁搞法
嵐應該唔會真係摺埋WO
睇死最後唔會摺埋

理論上唔叫接埋只係得大野智收工，其他幾個獨立發展

嵐壓住後輩 後輩冇得發圍

AKB夠話要摺啦 但到今時今日都生存緊
J家有排玩

咪摺緊，你出去睇下akb d fans 屌緊肥秋推緊班女去泡菜

真係摺咗先好講喇

就好似一架空中解緊體嘅穿梭機
唔知會著陸維修先定係空中解體先

作為一個Arashian同エイター真係有啲生無可戀嘅感覺

我估會全職做演員

收皮啦
當初嵐唔太紅，d後輩飯又話嵐唔好浪費公司資源要佢地解散
紅咗又話佢地壓住後輩
痴撚線

上次subaru退出已經接受唔到

再走真係散得